其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

好多人覺得:
- 呀，圍xxx 去xxx呢度有乜用呀？
- 去xxx就唔同，呢度春袋黎，下次去呢度就掂

例如塞機場、塞鐵，好似唔會比人拉，又好有效咁，
點都好過要對住防暴同速龍啦。

首先想講，你既諗法其實係好聰明，其實冇錯，但係，
過去三個月其實話你知，
再聰明，再避，最後都冇分別，
乜你覺得，最後就會冇速龍同防暴去清你場咩？
你做d唔同d既野，去唔同d既地方，
果班黑警就唔會上黎打鳩你咩？

所以，其實一日心態、思想唔變，
人多過警察時一日都係唔敢攻同對抗佢，
你嘗試搵咩地方、藉口、救世主，最後你都會一次又一次期望落空。
而佢，始終係毛都冇少條，最傷係佢自己仆街果時受輕傷。

我唔係馬後炮，唔係宜家先講，一個禮拜前，831時，我已經講過以下說話：

不過其他人唔信，覺得係我唔明「塞機場」係咩一回事，
我冇辦法，但我已經講左。

其實更早既時候，兩個幾月前，我亦講過以下說話，
呢一晚，係第一日有人提倡去塞鐵，我當晚咁講：

最後，宜家你咪知我有冇半句講錯，我有冇講錯？

我再苦口婆心，重複講多次，
其實去邊，用咩方法，最後都係要面對防暴同速龍，
若然抗爭者一日唔敢攻，永遠只會無限loop:
比人打柒 > 然後你企遠左大叫黑警死全家 > 但黑警衝上黎你再光速跑走，有女仔同街坊跑唔切比人拉同打 > 返到屋企你好嬲 > 下次搵第二個地點再黎過，去xxx圍xxx局係冇用架 > 麻包袋 打狗救人！ > 結果到示威當日突然風向變成gear根本唔會夠警察勁 / 唔好打唔好送頭 / 下次先今次要留力呀手足 / 今次呢度地形好危，打條春 > 比人打柒 > ......

請思想上裝備好自己啦 抗爭者們

【致所有政客們】香港人給你的忠告

香港人諗既計仔唔係流，係好聰明

但再聰明，都要配合勇武抗爭既心態，
否則你條計有幾聰明又點，話之你去到南丫島定羅湖，
下一秒鐘，防暴同速龍咪又係企撚左喺你面前

呢兩個月我都唔知重覆講過幾多次一模一樣既話
甚至去發夢時都照講

我不停嘗試講
唔好諗住有邊個地方係你既救命符
唔好諗住有邊個國家或者法案係你既救世主

就以最新美國國會果條法案為例，
如果通過左，係咪正，係咪爽？我可以答你，係，絕對係

但係通過左，係咪代表班高官唔識事前一早轉移走自己既美國資產？
通過左，你既五大訴求係咪就會達成？
通過左，班速龍係咪會解散，比人清算要上法庭，
通過左，班防暴會唔會少左條毛？

係全部都唔會既，
於是你想爭取你既訴求，你仍然係要上街，
於是你上街時，又會見到你既老對手企係你面前，
就係班速龍同防暴

真
心態好重要

最重要係，如果你不斷期望有新方法就一天光曬，
結果你一定會一次又一次失望，

正確一D講，聰明既香港人，其實的確搵到春袋所在，
但係搵到之後都冇真係一腳踢落去，佢又點會受傷？

相信呢種post都好快會石沈大海
不過我盡左力去講
最好唔好一個月之後仲係犯緊一樣既錯

聽日美國駐港領事館見
聽日的確唔係主動衝擊既日子
但隨住事態發展，警察又打人，
可能又會重覆loop多次:
比人打跟住返到屋企好嬲話要打狗，但喺現場所有群眾9秒9跑走

推

根本全部都自私撚 錫身到仆街

港人太善良 道德標準又高 點同港共政權鬥 依家連班黑警都鬥唔贏

其實我諗好多手足唔怕受傷，係怕俾人拉。

麻包袋，邊個唔想？但背後既風險係咪個個都承受到。俾人周到既後果可以係失去哂而加既生活，以後既前途。

I agree.
There are concerns, fears , tensions in people's heart.

好多香港人連take跳閘既risk都take唔到。

除非我地可以搵到一個高回報，低風險既方法。

支持

根本好多人淨係識講好嬲好嬲 希望有人為佢地出手 又唔敢同黑警硬抗 返屋企等死算啦

根本孕育到暴力革命既只有貧窮。

而加香港呢種係中產革命，大家都有太大既包袱。

或者咁，好似讓子彈飛咁。

如果有人麻包袋但捉唔到人，prove到麻包袋係冇後果。我諗大家都好樂意去做。

好似佔路咁，有第一次之後，大家發現法不責眾，咪次次都佔。

十分認同，如果一味靠所謂外國勢力or勇武可以救到香港真係唔可能真正光復香港。靠既係香港人真係有覺悟去想像去行動黎實踐。

光復香港除左香港制度上腐敗之外，仲有生活係香港既人太多固有的思考框架。否則同樣事件只會重複出現。

但我覺得街頭勇武已經不太可行，裝備相差太遠。

人地用緊熱兵器可以幾十米外攻擊你，而我地既優勢就只有近程，就算係火魔法都要至少十米內。

可能手足想靠陣地戰等佢衝再反擊，但喺佢有槍既時候，手足只有挨打既份。班狗根本唔會衝過黎，用槍慢慢射唔好？

到打狗救人，講就容易，可能有一隻落單狗衝黎捉人就救到。但唔好忘記過咗幾秒之後會有更多既狗黎捉埋你，真係咁容易？

認同，推

一群流水式既抗爭點樣聚集到力量踢落春袋？
個個都話Hit and Run，但打都未打就走散哂
手足都命同前途都交哂出黎
我想問點先改變到抗爭者既態度？

講經咩心態，100個防暴都抽贏你1000個勇武啦，讓你地ja, 大把武器未出啦，全香港30000個黑警呀，你有幾多個唔怕死嘅勇武呀? 烏克蘭贏最大原因都係有軍隊ja, 勇武係香港係毫無勝算

外國勢力會幫香港唯一原因係幫香港可以令佢贏取利益。

例如美國，香港有民主（雙普選）為佢帶黎既利益可能係令佢可以更大程度影響到香港政府，從而幫佢牽制中國or賺錢。

打狗係需要時間突破心理關口

街頭抗爭又唔得，陣地戰又唔得
奪回手足又困難
其實可以點？

香港依種地方打金融戰好過打街頭戰
街頭戰無人以死互搏
無人願意做第一個 無人敢開個頭
最後次次都俾狗仔打爆
好快啲人就拖垮曬
你見到依家風向就知
一直係到退化緊,攻完立法會個勢已經慢慢減弱
(小遊行>大遊行>百萬行>街頭戰>兩百萬行>攻立法會>街頭戰>罷工>玩春袋>三罷>去到依家又玩翻唱歌仔?)
不出一個月又變返2014咁
希望大家10月1號勇敢啲啦
乞求政府俾五大訴求你,根本唔可行
過咗人權法唔該大家加大力度

不受傷不被捕呢兩句口號係比和理非
唔係比勇武派架
如果各位勇武抱著呢兩句口號行動
拜託你唔好再做勇武
去做和理非算了

每次一聽到有狗
就落荒而逃
我地人多勢眾
但同警犬對抗的勇氣都冇
有手捉被捕就扮作視而不見
雞飛狗走
勇武兩個字的武字
根本從來冇展現過出黎
何來自稱勇武派？
大家充其量只是死物破壞者，塗鴉者，建設路障者，掉磚者和掉雞尾酒者而已。

勇武前線的口號應該係
不怕受傷不怕被補
怯的話
請回頭做和理非
但不要少看和理非
和理非也有其威力的

殺狗從來唔係問題
問題係太多左膠
小小野嘈生哂

啲左膠開始上水

中產以上嘅香港人本身生活條件太好
They have so much to lose

係，畀你著晒裝但無心態都係無用。

所以唔明2019年9月仲話要和理非係做乜鳩
當你行步路都會比狗捉
但係仲覺得和理非就會無事係咩心態

金融戰 咪撚笑死人得唔得
連罷食都做唔到

講真想不受傷不流血又想政府收皮得一個方法
就係大罷工+入機場一星期
但罷工罷一日係做乜鳩

林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

同樓主諗法不謀而合

真正勇武既人一定唔會多..
好多香港人根本就無覺悟 對佢地來講坐48個鐘都未必犧牲到
剩係識post ig 講自己點嬲點嬲
完全無諗過反抗

思想民主 卻係生活起極權世界

所以勇武咪愈來愈少囉，講到勇武係無代價咁，和理非就真係無代價喇

但香港情況同烏克蘭唔同 因為情況唔同 可以好似金融咁槓桿外國勢力 維吾爾族人做得俾我哋更加好好多 但始終中共太強 結果都係被送入集中營

香港嘅情況真係要靠財技黎救

係好多人都有呢個心態
想食殘廢餐 突然個天跌個真普選出嚟
永遠希望逃避黑警
根本佢地就唔明
黑警係港共最後一層保護膜
除非你唔去搞佢
否則如果你想拎膜包住嘅民主就一定要拆左佢
樓主講得好中㗎其實

agger

仲難。

大堆公司支那國企黎，外人完全郁唔到佢地

唔可以一概而論 你睇下烏克蘭
正常當畀人逼迫到極限就會勇起反抗
但香港人永遠覺得極限未到有險可守

次次都run and run 咁梗係俾人拉啊!

專登行出黎玩跑Online咩？

成日話hit and go , 咁你有冇 run and hit ?

一出速龍就四散丶人踩人，

然後就順理成章有人落單被捕被打，根本就係假武勇⋯⋯

同意！

香港人食屎啦 連藍屍都冇膽打

係呀係呀，所以你班撚樣咪去哂圍狗屋，被狗撚囉～
晚晚狗屋嘉年華，歡聲載歌，狗狗一出通通潰逃，多撚謝哂你地

P牌？係囉，我發言過後又被狗屌柒啦

傻仔，你係咪以為佢地好鬼勁呀？你睇下14年？我地呢邊3個就夠打柒十幾隻狗，而家輸咩？唔單指係裝備同軍火，係心態呀～

咪多得你班撚樣晚晚嘉年華無限loop囉

唔係可以點，係你地學識還拖未呀？

理性討論分析好重要
認同巴打
但點都不割蓆

一般黎講，2am至6am最多勇武上線

勇武嘅總上線人數其實無變過，只係和理非同左膠訓撚哂咁解

人地抗爭者有參過軍 1000人嘅勇武屌打緊黑警

次次都見到成班和理非full gear喺後面撐場面做background，真係warm到呀傻都想講返句i am not background ar
跟住放完tg/速龍出場，通通散水剩低勇武孤零零被割蓆

呀，係啦，我係P牌仔wo，會唔會又有左膠屌柒我呢？

又返去大合唱

就係你呢種諗法出事
救手足根本係畀你想像中容易
我都救過好多次
根本啲狗都係香港人習性怕事錫身
你肯衝去搶人佢會同你博？有嘅唔多囉
一腳一棍就打撚走佢啦 一個人唔夠搶咪搵兩個
講撚到口臭啦 根本唔係裝備問題
抗爭最重要從來都係心態唔係裝備
決心唔夠畀把槍你都冇撚用啦
有幾多次係兩三個便衣撳低啲手足幾百人圍住都冇人敢上前去幫佢
講就話手足但你地永遠都唔會當身邊嘅人係手手腳腳咁珍視
香港人畀太多籍口
自己裝備唔夠人數唔夠地點唔靚時機未夠好
聽太多了
69，612嘅勢到而家完全消失晒
之前都仲有人同我一齊搶 而家？

你都戇撚鳩
三個都搞掂一隻飛虎狗啦
更何況係啲垃圾綠色狗 你究竟有冇落過場
又係畀十萬個藉口都唔敢說服自己行前一步

幾秒時間夠救人走啦
班狗衝埋黎，個個背對住趕住走，趕羊咁趕
個心唔驚嘅全部面對住班狗拉實前面
班狗捉得走咩人？

呢個reply真係反映到咩係心態問題
唔好怪班狗企喺黑社會隔離
人地俾人打去佢地頭，真係會還拖（係，班狗夠膽郁手連班狗都會打，所以佢地先有本錢同班狗傾數
而香港大部份人都淨係識嗌放人，同班狗衝果時落慌而逃

so sad but true....

好老實, 裝備上我哋唔會夠香港公安嚟
最重要係心態上都未準備好

始終, 香港未經歷過真正嘅獨裁
無感受過嗰種恐怖
烏克蘭人由獨裁變成自由
所以佢哋知道自由嘅可貴
亦都知道獨裁嘅可怕
令到佢哋可以義無反顧咁樣反抗

而且, 要從根本上打擊公安
向保皇黨班政棍同高官落手
文宣上要針對佢哋
點樣令公安變成特權階級

仲有, 見到何妖個辦事處變成廢墟
係令人開心嘅
真係好過圍狗屋

Up

我個做醫生朋友講得啱

真勇武只係少數

同意，香港人著曬gear 畀犬打都係會走

美國制=全球銀行制裁， 因為無銀行想走險無視制裁幫d貪官共狗而放棄美國業務。 HSBC 之前就奶過野比人罰左幾多錢你又知唔知？

間接等於資產不流通， 返共國啦

當然通過同制裁名單又係兩件事， 唔好因為通過法案就覺得贏左。 通過係step 1, 制裁名單係step 2, 而實施係step 3, 亦係達至攬炒ge 極致同目的。

認同
啲人剩係睇到黑警狗衝上前嘅果但睇唔到
係因為我地唔團結唔肯企硬打狗救人嘅因
如果肯反擊佢地會打得咁撚過癮衝得咁輕鬆咩？講到尾都係心態問題，過左三個月都冇69 612心理建設做得咁好

人地幾隻狗行黎亂咬，四五十人就散曬
睇住比人捉、比人任打
生殺大權就比曬隻狗

呢個post要推上去畀啲人認清事實

要推……愈來愈唔掂

秀才造反 十年未成

支持主動出擊

推！

根本和理非同勇武嘅分別就只係在於心態上而唔係咩裝備體格上 裝備最多係幫你增強信心但始終都係要你自己肯郁先得

唉 有冇訓練營畀我哋入一入出返嚟個個好抽得

Well said

每次都話下次 但我地仲有幾多個下次？

識人淨係識講自己好嬲好灰，事實上一次都無發夢，和理非又話太廢，激少少又驚。

有車有資源連出去接濟都無做....

一針見血

香港人連捉休班警同藍絲私了嘅勇氣都冇 仲可以講D咩

光復香港
時代革命

認同。

Push

駁唔到

真 最低消費都要好似尖沙咀嗰日咁有兩個畜龍撳低左個手足
然後有兩個返黎又搶棍又推跌哂兩條畜龍
好多人搵藉口解釋話當日係因為得畜龍冇防暴
但其實條片好清楚睇到 兩位手足救完人搶棍之後後面已經有好多畜龍衝緊上黎支援
唔係佢地所講話個別case

Sad but true

起碼都要去gym room操下啦

人地烏克蘭係差唔多全國都抗爭，可以講係戰場打緊仗咁，幾多有力又勇既中年男人。

你邊同香港比，呢條街抗爭咁，隔離街係到行街食飯，只可以香港仲未去到個個會捨身一戰既景地。

班仆街警狗 無論咩地方都會見到佢地

嗰兩個巴打真係堅料 一個撲低兩個畜龍
另一個就喺訓低嘅畜龍度搶棍加補兩腳
最後計埋被撳低嘅巴打三個一齊全身而退

唔好再問冇武器點打
法國大革命一開始一樣冇槍
巴士底日事實上係果日一早有大量革命者攻入左一個軍營搶槍
其後攻巴士底監獄亦唔係為左放政治犯
而係巴士底監獄有大量子彈
之後既事就大家都知

事實上巴士底日唔係一個好光彩既日子
但成王敗寇
就係咁簡單

其實點解香港人唔使服兵役，係咪共共驚有人反佢

法國黃背心有幾多農民出黎打，個個有氣有力，稅收係嚴重影響佢地生計。

香港冇軍隊，軍隊係中國解放軍，唔好問啲無聊問題啦

返工，不了。
打完警察，死了。
犯法，不了。

所有人就算努力沖死啲狗，仲有成個中國嘅武警。

我支持以武制暴，所以如果你反正都想死或者受傷，不如參加Victor軍算。

講真，作為無撚用嘅和理非，我覺得自己好似推前線去死咁⋯⋯⋯⋯

基本上大家仲未放得低個包袱
包括我

攬炒還攬炒
但攬炒左之後點呢？唔洗再出街發夢？
黑警港共會放棄清算？只會不斷捉人
滿足5大訴求？彩你都on9
如果咁不幸直接比支那收返 到時返屋企訓教都得?
講到攬炒完就可以完結冇後續咁
但如果冇收返 我地就要繼續抗爭
仲想係口屌黑警 見速龍衝就跑？
反正係咪都比告襲警 不如大家勇武d 放手一搏仲好
遲早都要面對既事 點解唔早d勇武解決？

所以香港人係注定被圈養的

就算有full gear有真鎗都唔會敢反抗

思想要準備好勇武抗爭要隨時準備打狗，冇咁嘅思想準備就要做好和理非同文宣工作!!!

要有人行出屠狗呢一步 突破心理關口

其實個重點係烏克蘭同香港唔同
烏克蘭係一個國家
香港人即使全民勇武搞掂黑警仲要對付中國解放軍

係啲人仲講緊對準政權果陣我已經話唔推冧狗呢度高牆係唔會去到政權

有師兄講得岩 裝備有距離係事實 正面迎戰 就算擊退都會係慘勝 所以 要玩遊擊 學毛魔咁 敵少進擊 當你人數多佢好撚多唔係對侍 敵多要退 散如水 唔係成批轉場 而家呢招唔work

sad but true

包袱我同埋好多人都已經放低左
差你地踏出第一步去同我地頑固抵抗打狗救人

啱呀，雙拳始終難敵四手

南亞仔你出左手未？
冷氣軍師？

到今日都唔明點解813咁多人屌
812只係僥倖嚇到機場停低，大家就以為機場可以無成本贏

813既手足雖然唔係打狗，但最少佢地理解而且意識到唔會有free win，所以先搏一搏用阻旅客方式去塞，到最後成果可能唔大，但最少佢地明白個遊戲點玩

812既「成功」先係最大既失敗比左好多和理非虛假希望，覺得可以零成本贏到港共
付出代價又唔一定係勇武打狗，罷工就係例子
但問題在於大家幻想搭程巴士比廿蚊可以贏，無視對家都可以出招

pish

唔可以沉
香港人政治覺醒左
而家要立定革命嘅心

好早前已經講左， 想人地行出黎做而自己坐係屋企等收成， 呢d 就係香港人

其實依家都係差一步 用言語挑釁完引狗落單唔係四散不顧旁人手足搞到有人被捉
而係落單後搶D狗gear加打柒佢 可能有人話班狗有哂部署點會落單
但都成幾個月 班狗擺到明個心理狀態已經痴撚哂線 落單又有幾奇?

如果無殺警嘅風氣出現，場仗好難贏，只會係一直被人肆無忌憚咁打落去，不論你有無出過去示威都好，總之依家就係要打到你怕，打到你收聲為止！

所以有好多野根本唔可以copy and paste

eg 擺工

但而家上前線就算乜都唔做比人捉到既後果都係一樣咁大，點解反而唔取易不取難呢？
你伏尻d 狗隨時容易過上前線打狗，基本上有邊一次上前線會傷到狗？

明白
多謝手足分享！
大家要武力升級 隨時有要戰的心態
好似習大大咁講 來之必戰 戰之必勝！各位 武力升級啊！！ 幫被捕手足

勇武派要認真考慮休息一下先，再咁落去都唔係辦法

係，講就天下無敵

駁唔撚到

咁多位冷靜消化咗樓主呢篇野嘅內容先
唔好一下子就覺得係分化割席
各位要學識面對現實同接受批評

辛苦哂樓主啦

不如唔好上街啦，咁高風險

咩gear 都冇用，打香城online 你冇美軍流入嘅武器點樣對付恐怖份子？人地有槍㗎！

攻咩9呀
當藍絲打人 仲停留ING
唔好打 報警既時候

民智未開 未夠覺悟
打速龍?

由過份依賴國際陣線 道德光環果陣
已經收L哂皮LA
面對現實LA

林奠有咩錯呢 捉哂D勇武 個運動就完
係事實!
到時佢就將香港變到澳門 新加坡咁

根本係半革命 講獨立 又唔敢講
話要民主雙普選 又係靠乞
咁點攻呢?
又唔係真係武裝起義 攻?出師無名
打國際路線LA 簡單D黎講 就係用前線送頭 引起國際同情再向中共施壓

根本冇覺悟可言

冇港人自救既決心同覺悟果下
注定收皮LA

捉多幾千個前線
再過多幾個月
香港人就麻木

我地嘅敵人係.......

不尊重香港人意願的體制
警察代表但不等同呢個體制
你打死10個警察，衝破防線，體制尚在

要認清敵人

sorry 之前唔明你諗法 依家繼續幫你推

推，極認同

樓主仲未比人屌五毛分化狗？
依度講真話唔得架

見到隊友咁撚廢唔係為左救勇武我應該會打定輸數同班垃圾一齊攬炒

對付班警唔一定要正面衝突
講過幾次對付黑警係要向徐步高借鏡，但好似冇咩連登仔聽得明

最後咪要俾人拉你以為個個都好似我咁勇咩
利申 啱啱出黎

有槍都唔敢？

睇埋今日點先
今日人唔夠就同放棄哂呢三個月所有付出犧牲無分別，唔好再俾任何藉口自己

因為事實上好多人未被逼到絕境
even 今日過到條例，好多人都可以繼續依家嘅生活
大家對新疆集中營會變成明日香港，自己嘅未來無真實感

喺美領門口就咪主動打狗啦

由話解放軍入城就話 "返屋企訓覺"
果下個心態已經係輸左LA
共產黨要地就不要人
集中營見LA
仲比你地返屋企訓覺咩

幫你推 好多人都未有死嘅覺悟去打狗 打到最後佢一定抆槍射人

同意，有好多人仲未準備好同狗正面衝突

手動正評

呢個無錯係一個好大問題，不斷重覆緊。最慘係我地呢邊既兄弟係咁俾人捉，捉完打到重傷。但又傷唔到對家。呢個先係重點。如果我地傷十個，對方有兩個傷。咁都話做得過。起碼佢地會驚死唔敢亂黎。佢地都係人，而且打份工。唔會拎命去博。講勇武講決心我地既巴打一定勁過佢地。 其實我諗過，街頭抗爭係為左乜。打死班差佬？ 咁打死班差佬為乜？其實係迫政府面對我地。所以其實只要揾到另一個方法迫政府面對我地，就可以唔洗面對班速龍。 咁有乜方法可以迫佢地面對我地？ 就係拖誇，旅遊業同飲食業。其實係連鎖效應，兩邊死金融同地產都會死埋。 既然心態上仲未調整到好似瘋狂藍絲拎刀斬人，咁我地真係要be water. 長時間，小隊形式，去落唔區。 以不被捕不直接同差佬面對面既情況下抗爭。同埋係遊行示威，但點到即止。即係係差人用武力清場前就散去唔同地方。 只要時間夠長。我地係會贏。 依家食大陸水既零售，開始差。社會環境令香港人減少消費。個市場頂唔到幾耐。評級機構都調低香港評級。 我地其實只要be smart be water. 係心態未到前拖住佢黎打。我地係會贏。

屌

又係呢啲post 開完
一班分化撚狗衝出嚟分化

請各巴絲推908之餘就算入嚟呢啲post 屌鳩五毛後記得不推文回覆

屌得好，但不割

作為一個和理非，真心唔知前線呢幾日想點，缺乏足夠文宣就搞黨鐵將啲騎牆港豬推緊去對家。又圍狗屋俾啲狗陣地戰。
早兩個月贏啲乜呀？係民意呀，係流水式抗爭呀。
大家都好嬲，想重擊啲popo，但係用戰鬥力攻除非好似六七暴動嗰時工賊咁殺到popo驚，唔係佢地怕條毛咩。挖路攞磚浪費體力做乜，be water。

陣地戰係要主場優勢
大家有打過機都識上Debuff啦，佢地躲狗屋你咪加多啲鎖，幫佢地啲鎖又加下AA膠，再迫佢地出黎。點迫？你又想用魔法？擲下啲魚腸魚鱗蝦殼豬雜引老鼠，cream類、粥粉發臭快，樣樣都難清理，又無真實傷害港豬接受到。仲可以令狗屋內夠冼出唔到車，有實際阻狗作用，佢地頂唔順就要放棄陣地。

對運兵單位
電閘無電或者條軌有英泥都會PK。防狗車咪放下釘係閘前，又或者加啲機油係地下佢都行唔郁。
假父母接仔女同玩碰碰車嘅，最叻咪打A柱，換個車殼都係幾日，咁多噴漆噴字點解唔噴個車牌，有排搞先換得。

打兵
今日見到有人教撒豆黎冼，有啲用但一兩輪都係入渠餵老鼠多。狗要行一定要有陣形先唔亂，佢散左就降戰力，召喚啲固定柱佢實亂，唔洗多唔洗封哂。
正面一定唔夠打，佢地高防，仲有盾兵有格檔，遠攻大機率無傷只扣體力。用下土系沙泥召喚緩速好有用。仲有封印視嘢嘅，用漆令佢套裝不透明。用網去定身，用機油去降低爆發力，用火酒浸花椒做防浪噴霧，用水龍彈仲有個增加裝備重量buff
打強過自己嘅對手唔出控技玩硬扛？傻的嗎？

尼兩日太子大埔又送頭，唔係好知啲人仲識唔識be water

如果班人真係當義士係手足，我當佢地掉頭跑真係人性本能太驚，但之後連爭取保護義士都做唔撚到，最撚叻就係叫人fact check
點撚解當人係自己手足唔撚係最關注佢地安全而係怕收假料怕炒車怕外國人唔信自己，最後咪無義士信你地唔再出嚟。

我地咁撚多人都逼唔到對家要主動俾證據？因為我地太撚垃圾善忘愚蠢無知，就係咁簡單，成撚日以為出嚟行下就爭取到民主自由，但實際係點到呢刻大家都有眼睇，冇激進野發生人地咪放放下羊，反正夠鐘你地都識返屋企，玩多幾次3成人都唔知仲有冇，到最後睇返連登大部分可以睇到人數嘅post就知keep住關注仲有幾多人。

勇武唔係你依家做和理非一下就轉到
, 無出去鍛鍊最後結果就係人地一衝就跑。呢批手足畀人捉哂做唔到野救佢地仲信法律同班狗結果就係冇人再會幫你地。

睇埋今日大家會唔會醒覺啦，知道自己係廢物唔靠美國咩都做唔到。出去一轉都唔去就真係算鳩數攬炒啦，心淡。

咁咪繼續沉醉喺埋啲自以為屌狗好有用
一拎枝槍出嚟就嚇到雞飛狗走
連些少都威脅唔到政權
返到屋企又話好嬲好嬲 下次咪又係咁

唔同意分化
但亦都唔同意你將人地嘅意見當成分化
乜柒都分化 唔接受意見 唔認清事實
咪就係無進步嘅原因囉

睇完讓子彈飛 已經有覺悟要武裝起義

好似昨晚沙田咁 個個都唔敢衝去救人
點解呀 就係因為大家都唔相信大家
唔想自己被人拉 冇共識

同意

實際d咁樣講
最終要達成5大訴求
甚至香港獨立
我哋一定係要有bargaining power先做到
亦即係大家都知既
就係要靠鏈住共匪春袋先有可能

而家有美國幫手連住共匪春袋
所以我哋就要集中諗
我哋自己仲有d咩做可以再增強我哋既bargaining power去鏈住共匪春袋
只要鏈住共匪春袋
港共政權亦會跪低

現時各種既不合作或者抗爭既運動
不論係和理非肯做
或者淨係勇武派先肯做既
都應該一定諗下佢短期同長遠既好處、壞處、風險
夠唔夠多人去響應會肯去做
做完能夠同我哋既五大訴求/香港獨立既目標拉近幾多
性價比高唔高係好重要

勇武係好重要
好難夠令大家keep住團火
但既然怕死怕被拉既人佔多數
依班人心態亦好難突然心態變勇武
不如諗多d性價比高既
俾和理非去做

之前記得有位巴打提議「寄信輸出革命，數目由警方決定」

唔知搞成點
但依類型既方法係唔錯
可以令共匪有顧忌

不如大家再幫手諗下仲有咩其他方法好啱非勇武做
點新穎都唔緊要
不過記得要性價比高
係要令中共怕

屌你班仆街
唔好再J呢個post

隔離post 要人

Sad but true,等地就係講完之後無實際行動，個一晚睇住義士受傷係好嬲，但下一次再見到狗時又唔敢上前打，要等大家解開左打狗既道德枷鎖，我地先會贏到。

今次語氣好+以前有講開
無得再賴同屈樓主

如果整一張生死狀出嚟，叫大家簽完先去遊行，唔知會唔會有幫助？

所以 fc 敢重要
fc 可以令人無退路

當日係機場救左個女仔，逼到隻狗抆槍，我以為大家已經有改變
但人數一多，就永遠有把聲大嗌:「走啊！」

入機場，我地一定需要呢樣嘢

認真 唔好咁睇得起香港人
到時會話
唔好開槍呀 !
我地唔係黑警! 你開槍同黑警有咩分別 !
你開槍就解放軍真係入城 !
開槍就係搞港獨 !
唔好比位人入 !

唔好講出黎啦，班港豬會接受唔到自己既懦弱

Pish

依家唔洗佢地承認自己垃圾，今日出去，就係咁簡單

屌佢老母啦 之前講親一唔岩聽就比人屌到仆街架啦

問題佢哋有槍！真係會死人！

巴打寫到有聲

求下你地唔好再咁自我陶醉啦
唔好難聽少少就話分化割席啦...

無人呀哈

得啦, 個個都驚死呀
躝返屋企訓啦

所以你會見到人鏈類活動keep住有人搞 因為對佢地黎講 呢樣已經係最安全既抗爭手法
心態真係好緊要 好多人岀黎都係本住有乜事咪拿林林走既心態 叫下口號 屌下狗 過下口引就算

真香港人太善良 無戰鬥民族個種DNA 唔夠狠
但一時三刻 要徹底改變哂香港人嘅心態好難

比人映晒個樣上big data真係好安全wo

廢物仲要讚自己善良
呢招高呀屌你
乖呀

其實真係唔使打
香港人一向玩縮骨，而且唔係勇武民族
而家我地priority 最高嘅招係美國佬同週邊國際壓力
Keep 住出黎係為左事件唔好降溫
俾人覺得收貨
根本冇人諗住可以靠衝贏啲速龍而得到啲咩

Keep 住溫度黎講
靠人多，靠煩就夠
好似尋日機場，搜埋你身都拉唔到你啲咩
拉到都告唔到
呢啲玩法先高招

屌你衝得贏就得到你地想得到既野

係全部

btw 睇死你地唔得呀而家

咁你即是叫人去送死姐，希望你明白唔係每個人都可以有一死嘅決心

其實如果大家係唔贏就唔會收手既 都唔會需要擔心背後既風險 會擔心係因為個個都知好難贏 亦可以話唔敢相信香港人會堅持到底

咁多叫人升級嘅post

暫時相對上安全 因為仲未有人因人鏈活動被拉
好似你機場咁 上星期班狗衝晒岀黎後 今個星期小幾多人

同意，大家仲好有潔癖，比人打到仆街，都覺得唔好還手。

其實好多狗都住普通屋邨，但同座既都唔搞佢 同座夠低風險啦

因為唔係打佢地緊係無野

同埋有堆人覺得我係和理非 唔覺得自己會被清算 但無諗過最後係無個會走得甩 港共一定寧願拉錯人 都唔會拉小人放過岀過黎既人

其實大家成日講武力，裝備唔對等，但諗深一層，只要夠人多就已經解決到，例如一隻 full gear 犬，相信3,4個勇武手足已經可以ko佢，所以我覺得真正問題所在係警犬有執法權而市民無，我夠膽講如果警犬無執法權既話，呢2,3個月應該已經最少有一百幾十隻訓緊醫院，正正就係因為呢種唔對等既問題而導致依家既局面，警犬越黎越囂張，因為佢地無後顧之憂，而勇武亦都唔敢隨便出手，呢個問題如果解決唔到既話真係好難搞

老實 唔講班廢中廢老藍屍
其實唔少有出嚟行嘅 或者支持示威者嘅人
對呢D都好無戒心 仲會繼續用微信 支那寶

So fucking true

yes

我係其中一個唔肯衝嘅人
最主要唔覺得衝完可以得到啲咩
衝去邊先
速龍衝過黎，衝返散佢迫到佢地向後退
定打殘一兩隻popo

除非打殘popo姐
如果唔係陣地戰贏左個成果，都只係令自己唔使退，但夜啲大家都係會返歸
同而家咪差唔多

唔係話一定唔願衝
你都要說服我點透過衝得到野先有誘因

事實上係真係要

港豬們靜間見

跟住俾人射殺？

Push 連登有返d正常post

演變係一個過程

香港警察已變成黑警

黑社會亦已變成政權打手

港奸煽風甚至帶隊攪兄弟姊妹

香港人要還拖喇

唉...姐係你覺得keep住而家呢個心態會嬴?
而家唔係講緊殺乜殺物會搞到比人射殺呢D
講緊跳下閘又no 還手又no 仲要keep住報警同「唔好打」
之前見個D屌post有人會反感我明
但樓主苦口婆心 比大家認清現實 認清大部分人而家嘅心態
結果都係唔願聽 唔願意反省
都係要一下子想像到咁極端個情況 然後繼續比藉口自己不了
咁樣真係好咩

大大巴煎落去

樓主大大巴車落去

ON9，宜家咁既環境，行得上前線，做得勇武就預左被拉嫁，如果係驚既，就應該轉做冷氣軍師同和理非！

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

所以要諗計點樣令佢地既思想跳躍下。

香港手停口停。8成人都有包袱

香港個環境
武力再升級 都比唔上和理非升級咁有威力
無限期罷工罷市 對港共班既得利益者傷害最大

大佬你以為見對恐懼真係咁容易
不如你鼓勵下前線好唔好

成班淨係得把口 口頭革命就叻

香港未夠窮
窮到可以全部人不顧後果
上街革命

人少少大家認左佢

push

香港人跳閘都唔敢，想學人勇武？
俾500蚊代價都唔敢呀

推 908 可以Airdrop呢堆圖

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

隔離post 要人

URGENT

908 908 908

[緊急］點緊熱門咁少8/9 post

就節勇武夠膽衝，夠膽還拖又點，你知唔知有幾多大愛左膠同正義 L 係隔黎阻頭阻勢？你自已唔夠膽打就叫人唔好打，你怕D人一還拖就會搞到個運動冇左個光環，所以D 藍絲同PoPo咪唔撚怕你地，鐘意打你地咪打你地，鐘意斬你地咪斬你地囉！

到最後大家都係要預備 同狗一戰 用自己對手對抗

心聲

不如比個誘因我點解要嘥時間說服你件廢物?
唔同路就躝啦

你估D PoPo 唔怕死啊？係因為見到班手足咁軟弱先夠膽打你炸on9

講得好， 香港人根本唔敢面對自己懦弱，無膽，無犧牲精神

成日都期待國際幫手
幫極都無得拉晒黑警嫁
佢逼到支共調查又點 拖咁耐過晒骨啦
就係咁絕望 但你真係要有覺悟要靠自己

敵人點對你 就要點對返敵人
勇武企得出嚟，就預左唔好講倫理道德！
反正你咩都唔做 佢都會捉你屈你
點都要傷到佢先對得住自己
支持勇武還擊！
PS 核爆都唔割

所以連救手足既勇氣都無，睇住手足去送死？！

sor,好似hurt到你
但心照啦,哩d post 我612後已經睇到
大家真係唔知咩,只係唔願意做
同埋聽你咁講,你都接受唔到反擊有人會死
咁點解要鼓勵人

tui

講一個克服唔到既問題叫大家去克服,又唔講點克服,但就係要去克服

港豬所謂抗爭
仲停留係左膠式抗爭

攻係唯一出路，抗爭咁耐，警察無流過一滴血。
與其去搞人婚禮，不如花時間去搞警察同佢地屋企人，學下烏拉圭咁，麻包裝打到佢地住返幾個月醫院，集體每區都打狗、狗乸狗仔，搞到佢地驚咁先係實事。
快閃同陣地已經證明呢刻唔work，係因為黨鐵同警察合作，咁既然係咁，不如係返自己個區搞，如果要散，可以唔洗搭車，直接返到屋企就最好，咁先係遍地開花同be water。

你俾人打係咪都唔會還手

真係好弱

終於搵到志同道合既人

好真

真

駁唔到 事實真係好似你咁講無限loop

當你每次都咁同人講
但每次都有人話你只係冷氣軍師
然後會問咁叻你唔做嘅時候
爸打你仲可以堅持咁耐真係好西利

up

不過其實連登依家都比大部分左膠佔領左，每日睇行動post都推唔到上去，一係d人就留言話送頭 點樣點樣。
D fake news 膠post 就係咁推。
樓主講既野係岩，但都無人會聽，佢地只會簡岩聽既說話黎自我安慰。等自己好過d

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

思想裝備方法

隻人警察係狗
港人連狗都不如
動物界預到襲擊都會還拖
港人連狗都不如

咁你就收皮啦
開post搵人衝
你就想人多
但又講唔出理據
結果得幾丁友衝俾人拉哂又喺度屌鬼
話人地唔跟你衝
咁on9都有
口講想多人
行為就屌走人

你想人衝呢樣野注定失敗
因為根本冇point
鄧信左你同你一齊衝嗰啲慘

有心啦 幾隻字就hurt到人 咁林奠 黑警 支共應該死咗好耐
同埋我無接受唔到反擊會有人死
因為你反同唔反都死 點解唔反?
而且照你咁講 大家都心照 但唔願改
其實都3個月啦 唔心態上進步少少真係嬴到咩?
咁...到底仲出嚟做乜
算啦 由佢

馬路中心切蛋糕，點蠟蠋就會。

幾時都講 對敵人善良等於對手足殘忍

有無諗過班狗同藍絲出黎打人既時候仲會唔會同你講和理非

721 85 811 831

中產革命的機會成本太大。毛澤東都係揾農民搞秋收起義。

其實尋日多左人打狗救人

要勇武 都唔係等班狗full gear啦
係就玩心理戰 等班亞蛇收工

N世前,我都講左啦,
要做到對峙已經好難,
要做到對衝仲難難難難,
前線做到對峙已經好叻,
但係要做到對衝先有得玩.
所以先唔建議玩陣地戰,
你叫人對衝就衝到嫁啦?
你話係心口寫個勇字就衝到嫁啦,
我都會話可以試下喎,
你連叫人寫勇字都唔叫,
就叫人衝

一直都好認同依一點

又或者等多d人比人拉 先會升級到
比人拉過既先有 all in 而去衝既覺悟

囡ga 捉左起新屋嶺比大陸人囡囡囡
男ga 睇住比人打殘
話黑警無辜，你地班港豬都係無辜

831

你未答我，係咪俾人打都唔會還手

我真係覺得呢一篇要廣傳，點解無乜人睇？

無覺悟姐

然後就會發現
真勇武只係極少數

打殘啲popo，無人再守禮賓府同政總
衝啊，衝到我地有權
你都睇到啦，乜第四權、三權分立都係假
有力就有權，狗權大於一切

烏克蘭經濟都唔好

認同樓主

罷買 叫人罷買
罷搭 叫人罷搭
杯葛 叫人杯葛
生活變少少都唔得

不過班中產有換美金已經算幫咗少少忙

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

抗爭freerider

道德束縛太大
有好多人成世人都未打過交

權力從來都係打出返黎
不過港豬就係唔撚明

推，雖然我覺得大家唔係唔知，而係細膽

睇情況啦,睇下打你既係咩人啦,咩環境啦.咁如果你俾軍裝禁住,我就勸你唔好反抗囉,分分鐘襲警.我教過如果係俾鬼拉住左,可以大叫救命,然後自衛式拎刀插對方要害添,咁又點?

事實

Sbt

而家已經有死人....其實都唔夠膽用真武力...

罷買、罷搭、杯葛呢啲嘢就係和理非和左膠最愛放在口中的「抗爭」，因為有無做根本無人知

樓主就係講緊你地呢啲下下都要諗啲高回報低風險嘅做法係總有一日行唔通
大家都係唔肯面對現實

可能真係太錫身 大家都太"醒"

收到風有手足full gear喺屋企涼冷氣

攻就唔會比人捉? 點解?
人多就唔會比人捉? 就係唔教你

不嬲香港人都係三家姓奴，等主人打救

可惜大部分人都唔清醒
佢地覺得圍下警署 搞下和理非 黨鐵就贏左

我以前唔明
但有一日係到諗，啲狗強姦我條女都無得say
連個制度都要就住啲狗
只係因為佢地有槍

拉左又毒打到殘廢同死人，純講格鬥層面，不停防守又走最後都係走唔甩，反而打番轉頭先有機會甩身

缺少個革命既缺心

這個真

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

(極緊急)(全美直播) 唱美國國歌必須注意的三件事

真
我有時響度諗
班和理非會唔會覺得
"既然有二百萬人遊行
咁有二百萬人搞不合作運動
咁少我一個都唔少啦?"

點知最後個個都咁諗
又係得番勇武同深黃搞

so true
pushhhhhhhh ah!!!!!!!!!!!

衣家繼續咁真係會去翻14年之後失敗。舉個例子點解北區一直都無乜大件事，相對上係一個平行時空，係因為班街坊晚晚圍爐啊！每次淨係嬲到仆街，黑警死全家，好想打狗等等。但每晚就係度圍爐，圍狗屋又話會走唔到乜乜乜，咁驚唔好出黎抗爭啦。早兩日音樂會落去坐左陣，一邊睇fb太子出面打到仆街，但北區就係度圍爐唱歌，坐左陣都忍唔住走

樓主講得好岩

希望大家都可以改正好心態
其實我地有反擊嘅能力

武力分野太大
我用手 人地full gear 又棍又槍

羊群心理
面對popo既時候走既人一定多過留

包伏太大
無個隻覺悟唔會以死相搏

香港人都係支持非武力解決問題
就算見到藍絲打人都會交番比popo
講真係見到1隻popo落單
我都會覺得佢會全身而退

和理非要組織持續罷工塞機場
人地塞機場講緊係持續佔領
係香港先咁搞笑weekend入去塞一日
週末革命
革條毛？

其實樓主講得好岩
大家係心態上完全未ready 依家咁相比起612大家真係退步得好緊要

打狗啲左膠又係到屌話唔好打
但返到屋企又係到話好嬲班黑警乜乜柒柒

唉

其實唔係缺人
只係好撚多好撚錫身嘅人
當有事上黎得個走字
咁撚樣真係害左現場嘅人
現場嘅人都係睇人口決定行動
人數少都會自己走左先

又唔可以話自私 係覺悟唔夠
講真一個終極和理非應該係要有比人打都唔離開 堅持到底嘅信念 比全世界人睇警察點樣打無辜民眾

但事實一大班人克服唔到恐懼 有啲上曬gear又唔係真勇武 防暴一衝就第一個掉頭走
另一大班就用和理非身分 驚呢樣驚個樣就又唔出又勸退

係好無奈 但大家團火仲係唔夠

屌 好中
心態未ready真係講經咩

係要思考下
但真係仲有好多人未準備好去攻

我答你 係！
香港人放唔底包袱，無乜人夠膽好似烏克蘭咁真係打過

其實唔係gear 問題
係心態問題

但要多d勇武先得

都係個句 一日唔衝 只會捱打 白白將義士推俾黑警拉

香港文化，希望坐享其成。

戰爭哲學，越怕死，越快死

依加做ga野效率好慢。
其實最吸引全世界關注香港得經濟同法治自由。
香港玩反和理非算數啦，打經濟牌，個個星期係18區攪和理非活動，商鋪遊客死，香港大受打擊。

香港玩唔到勇武， 火魔法又唔敢用，圍狗又唔敢，圍狗車又唔敢，搶狗裝又係唔敢。

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

2019-09-08
香港人權與民主祈禱會
01:30 PM -06:30 PM
遮打花園祈禱會

p仔推唔到

麻包袋 仲要係極多人合作

巴打講得好啱

屌 有聲

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手

面對？直接面對玩武裝革命？人哋有晒槍我哋可以點打？

我哋要面對嘅係冇晒gear嘅警察，而唔係晚晚帶晒嘢嘅黑警。

推唔到

有好多人未有正面對抗警犬嘅覺悟

認同

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

其實真

個個想俾人扑爆後腦咩
Gear要再升級就真

你帶班同鄉去攻囉

利申: 不割蓆

同意

所以其實佢地仲未有革命既決心
以為自己只係抗議緊

Gear再點升都已經冇用，呢個post個主旨係你做得到啲乜，而唔係點不停搵保護，係思想上，唔係物資上同技巧上

個問題核心係Do something，唔係Keep something

正常 武力不對等

你啱

True

唉 岩呀 輕輕一推

但香港人一向都係咁乖既民族 之前既所有大事都忍左去 未試過真抗爭 雨傘已經係唯一經驗 但其實學到既野只係好少 因為雨傘係佔

無錯思想係要改變
但事實香港人既包袱係好大

而今次流水式革命係數上罕見
無得參考太多 只可以見步行步

好多人覺得冇啦， 佢地惡哂， 冇得玩。
係咁係到呻：可以點姐， 到底仲有咩方法可以制裁佢地
其實差佬都係人， 只不過裝備比你好， 體格比你好(某部分) 。只要香港人思想上係準備好， 每次衝突都有一大堆人打狗， 連街坊落街屌狗都係有所準備。只要冇開槍情況下， 唔係完全冇辦法對抗。
眼見琴晚之後， 好多人已經灰到覺得做咩都冇用， 我就覺得太早定論。

放棄勇武抗爭吧啦

人又唔敢救、狗又唔敢打
咁出黎做咩姐

非常認同樓主，心態真係好重要
終於有人開po係認真分析，唔係淨係講得句前線無用就當做咗嘢

十分認同

屌，望到啲人以為通過左就係贏，好撚嘔心

其實有樣野想問好耐 點解火魔法師扔咁多次都冇中過一隻狗？係專登就住做路障only 定真係難扔中

錯, 係連上街都怕, 返工 不了

化整為零用小組形式
始終佢地在明我地在暗
不過始終都未突破到麻包袋呢個心理關口

說穿了

香港人真係要做好心理準備

香港人重係衝唔出法律既限制
永遠都想係法律入面抗爭
重有一大班左膠重係對黑警有希望
永遠唔諗下而家係邊個執行香港法律
我都係果句
一日經濟未仆街到大家一齊失業
一日都唔會有大型既武裝示威
因為個個都諗住今日出完黎聽日重要番工

講得好岩，舊方法已經去撚左樽頸

俾你打贏警察係冇用
人地大量解放軍新血補上
出埋真槍都仲得

極有用

依家係一場抗爭，班狗已經目無法紀，我地仲要縮到幾時！

呢排重要愈嚟愈多左膠 又阻人又唱歌咁

我認同最尾個loop

認同 推

只能認同

咁點? 殺警又被你地罵
打黑警又有左膠阻止
可以點?
一齊唱粗口今天我?

UST南亞仔心水好清

睇下和理非人夠唔夠多啦
幾十萬既話日頭安全
夜晚就繼續LOOP

樓主絕對正確
但唔好忽略九龍灣打狗已經初見眉目

每次打狗成功都會有更多人出黎

主要問題係前線勇武派太少

其實示威者個武力都未昇級，單單係冷兵器已經有好多空間

真話永遠最難聽，大家好好諗下

成班得把口 又拗fc 又講到要點清算警犬
依家要還擊都做唔到啦
唔贏就冇辦法清算警犬 只會令更多手足比警犬清算

幫推

721 831

好認同
著到成套甲行出去又點
幾十個速龍撲埋來壓住你再除哂你啲甲都係俾人打到傻
因為大家根本好少機會同狗打近身戰，而且啲狗一衝出黎大家即散水
所以除左裝備上，心態上都要調整
香港人安穩太耐，要改變唔係一時一刻既事

改變心態 尤其係企前但又跑得最快個班
要學識打狗救人 唔係口號嚟..
有手足比人拉就淨係識跑
有人想救就比你地推翻轉頭/屌跑快啲

好多都仲係依種人

即係自符

唉，頽左

啱呀ching, 開多D放負POST 打擊士氣

香港人劣根性 無得救

利申:在此聲明唔會再出

雖然理想主意，但係確係事實
樓主講的野唔係唔啱，但係要做就要靠教育大家解放底線。
尋晚沙田救人就係好例子，如果成功，將會係一個好好的教育。令人知道比人拉左都真係救得到架喎。

但係未教育成功之前，就要睇自己有咩牌就打咩方法。
係到屌先係最無用架，樓主覺得自已真係咁醒諗下點先幫到手足仲好。
E.g.勸唔掂佢地入機場一定安全，就提大家街坊look，唔好帶gear 之類。

救手足一命好過屌手足啦

堆

全世界雞尾酒

思想要覺醒唔係咁易 好少人可以打破自己嘅心理關口

雞尾酒又點，唔係燒popo , 係燒地下
Popo 見到心諗：

出嚟啊，全力推集會有關post, 唔好再推其他post
唔好畀人再亂帶風向，叫哂和理非朋友出嚟

一千五百幾個like, 我就睇下係咪有一千五百幾人個心態已經做好主動攻擊嘅黑警

你講到你而家好有前途咁

我覺得大家可以ff下打黑警/藍絲/廢老嘅畫，幻想下自己會點應對，會點樣俾人打，會點樣打得贏，當係rehearsal，到真係有機會時，起碼會大膽d

若果你話你唔夠打
ok，的確可以唔打

你話你要智取，麻煩提出方案
可行嘅大把人跟

但係坐井觀天咁抗爭就不如收收皮

講左好多次，而家係打仗
唔係出左核彈先叫打仗
出太子都要有必死嘅決心
唔係要同對方死過
係對方會同你死過
你跪係到佢都照打

唔好再以為你唔還手就無事
唔好以為你還手就無左下半世人
如果係咁
你唔出嚟，之後個下半世人都係廢

因為我地係兼職抗爭者，so sad

無法入令敵人恐懼，埸仗一定冇得打

持續進步

駁唔到 推

咩想搵救世主
事實係就算市民人數夠多都好
你有咩能力令到政府肯聽你訴求
始終都要有有能力有影響力嘅人出嚟先可以一下有突破
但有能力嘅人往往就係賣港個班
宜家係睇下可唔可以令佢哋良心發現咁解

[極主觀]由高登到連登：香港衰落因由 - 歸屬感

一早講咗但無人願意理解根本問題

係自幼教育問題
細個已被教育讀書要緊因爲前途比一切重要
自幼循規蹈矩 好多人都係道德撚
就算遇上衝突 都只會半個鐘互相不停重覆：打我呀打我呀
你叫佢地打警察 放火 咪傻啦

但另一方面又好自私 唔齊心
你叫佢地和理非
搞經濟 禁錢 封路 罷工 罷課
喜茶仲係滿滿既人
老麥仲係排晒隊
罷工唔洗講啦
根本無可能

香港人係集虛偽 自私 懦弱 於一身既人種
自細教育已經教你做奴隸 但你偏偏覺得自己好自由

真話係難聽 我都唔知可以點
想自保 去考警察算吧啦

但係攻，係指陣地戰打，定係間中偷襲麻包火法師

我等緊一班香港人覺醒
肯喺啲狗衝埋嚟嘅打返轉頭
甚至主動出擊

你岩。。，

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

其實係冇用因為而家已經冇人想去受傷，想比狗打。 點解六月份嘅時候大家會勇武咁多，因為唔知道會有幾傷，當而家知道有幾傷嘅時候大家就開始恐懼。

因為真係有一班垃圾覺得而家生活好好， 嗰啲人仍然擁有住好厚嘅中國小農基因。

好多人等緊人帶頭

我都想知

呢種方法係唔存在, post主講既野其實就係而家場抗爭既樽頸位, 唔突破樽頸位任何行動都只會冇效, 成場抗爭停滯不前

退一步講句, 你想要有一場行動唔使一行出路/黨鐵就成班狗, 第一步就係要先打落單/ 小團隊狗, 只要連續幾次有人打傷D落單/ 小團狗佢地就唔敢再分散人手, 而唔分散人手就大大限制佢地既防守範圍

無限同意

香港人太沉迷play smart
唔夠smart 會犯法 會拉 有風險就唔做
永遠想1蚊本金搏10蚊回報
周圍R救世主 國際支援 但自己唔會想出力
上親報比國際睇既行動都係果一萬幾千個前線
點解有核彈比你剪？因為前線勇武迫到對家犯錯囉
你以為核彈文宣重點係文宣咩 係前線迫出黎既核彈呀
同埋有班人好鍾意問做左有無用
做完有咩用
問唔出model answer = justify自己既不為
Play smart唔係錯
但永遠唔會有零成本又有用既方法
唔想付出就唔好諗住贏

成日等人救
天助自助者

我第1日已經開始講
但始終叫唔醒香港人
你講再多都無用，大部分人有後顧之憂
一定要等運動輸左，香港人被折磨幾10年
每日被黑警濫暴，強姦，直到麻木，只識祈禱唔好發生係自己身上
經濟差，多數人食唔飽，無工開
咁既條件先養成到真勇武
但到時香港血已經被強國新移民淡化
所以今次輸，之後已經無可能贏

你見班狗成日夠膽死一兩頭就衝上黎就知佢地跟本無驚過你地班“暴徒”

因為香港仲係好食好住

講中哂

推爆你老味塊臭west

成本係千幾人被捕！大量受重傷！
但仍然完全冇改策略繼續以同一方式勇武！勇敢地捱打送頭！

始終香港大部分人仲未突破到個心理枷鎖

駁唔到，推

一日唔敢屠狗，一日都唔會贏，殺光畜犬

人地專登下鄉都拒絕係上海呢啲大城市搞革命

明白你所講嘅思想準備，但點樣先可以跳過呢條思想狹隙

香港人真係好善良

我覺得已經進化得好迅速，由仲on99俾藍絲打十幾拳等差佬到私了既風氣講緊只係兩個月；由被動捱打到麻包袋都只係一個月。要知道風氣呢家野一改左，黎緊兩代都唔會變，同理藍絲可以愛國愛幾十年

你覺得慢係因為件事惡化得太快，差佬近二十年既正常人形象係一個六月就插到谷底

同埋唔可以下下照copy無產革命，國際城市有國際城市大法
我成日都拎葉門黎講：你見唔見葉門內戰會有一班人拎美國旗出黎係會吸引到美國關注？
用句匪語講，無人係革命專家，所以無人咩係啱，所以覺要兄弟爬山各有各做

好似讓子彈飛咁 張麻子將槍俾哂每個人但最後跟到佢去門前都只係自己幾條友，大部分都係勝利球迷。要明白大部分人都係自私

句匪語係摸著石頭過河

利申我知道最後應該都要同班過街老鼠打鋪大

你見而家個個已經打曬飛機個法案過硬+立即拯救香港咁樣，就知香港人真係抵撚死

聰明？貪小便宜，走精面，呃呃哄哄搵籍口就叻，根本有真正智慧既人唔多。
有智慧既人每次犯錯會檢討極力避免重覆犯錯，香港人大部分連自己既失敗都唔敢承認。而家仲成班發白日夢世界強國會無條件跌個民主自由比佢地 蠢撚過隻豬

仲有個真理就面對不可避免危機既時候，特別對手係人類時
愈怕死愈逃避既人會愈易死，反而勇敢面對既生存率仲高
你睇成班芝娃娃散水撚日日逃離四散，3個月已經拉千幾，死傷無數
難聽講，全面開戰殺狗分分鐘一半傷亡都無，而家只係一堆搶口既活動靶

呢段野真係好中

其實建制派基地都可以考慮做戰場

零散攻擊風險唔大, 有Noise, 仲要give a msg: 邊個仲撐警係會有代價

冇可能有一個地方可以冇危險任你搞
冇打死班狗嘅決心只會繼續比人鎖比人打
醒喇 我地唔只要還拖 要打返走佢地呀 打傷打死班狗都要救返比人捉嘅同伴

香港人已經無得翻轉頭架啦屌

我無野講

黑警越來越早圍捕 終有一日無路走 請大家做好思想上準備

幫你南亞仔推

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

我地始終過唔到心理關口

心聲😭😭
要冇革命覺悟
唔係口號 係行動

推呀

認同 必須要有覺悟
唔犧牲係唔會有收穫 稔住天降民主公義 等到下世都唔會有

裝備係其次，一膽二力三功夫至係皇道

怯，係因為覺得抽唔贏，實力不足

所以請下定決心做依兩樣野
1. 練體能
2. 格鬥技巧

當你feel到自己實力提升，點樣破解狗既招式，知點樣可以將人既手腳頸輕易扭斷，你就唔會再怯

呢啲垃圾post
大家咪又比完正評繼續當冇事發生
重覆過幾多次 不停口頭升級
比個正評就當升級左

大部分人需要既唔係行動
而係口號
一句句可以令自己置身事外既口號
Be water呢個就係最佳例子
無論係有心或無意識中
等人地去犠牲
然後不斷呃自己 精神勝利法 口交部發言 有險可守
政治潔癖乜都好

要喺狗身上救人由6月初已經講緊
然後每隔一段時間
就有樓主呢啲開post叫大家進化
事實又係點呢 大家正評留言支持完
出到去結果都係一樣 根本冇改變過
然後就不斷重複以上步驟

繼續去逃避
等奇蹟出現

比人爆眼 射盲眼 性侵 黑社會斬到殘癈
判暴動坐十年 警黑勾結 DQ 紅底狗官判政治監
武警 多到我根本列唔曬

咁都仲去未到底線
我個人覺得呢班人最低既唔係底線下既抗爭
而係投降 甘心認命做奴隸

幾時再以狗總做目標

放心條底線就係無低線 就算死埋人 香港都係唔識進攻

完全正確，要全軍勇武
只有和理變勇武、勇武變恐怖，至有可能贏
但實出人命，好講覺悟
香港人普通仲係擁有好多，未必個個捨得

完全明呀
但香港有太多人都仲係未突破心理關口
仲係想自己不被捕不流血然後成功爭取

。

屌，中到

巴打語重心長

其實仲有樣野
現場上唔到網個陣好多人偏向唔會亂咁走 寧願搵左安全地方先
尤其是每次堆狗都周圍佈晒防

BTW荃灣個晚之後我都開左個POST係提人要改下心態
因為只有心態上改左你先會有其他行動上既表現
但無耐我推左4日都推唔起個POST
得好少巴打有睇

公安會製造白色恐怖
我哋都可以

當然唔會直接攻擊普通保皇狗, 親政府人士
文宣上要將保皇狗更加醜化
(其實都唔算醜化, 因為保皇狗多數係
真係廢老, 假學歷, 黑社會, 衰11同會無差別打人砍人)

令到人唔敢公開撐保皇黨
更重要係令年輕人對保皇狗, 親政府人士反感
唔洗令佢哋成為抗爭者
但至少令到佢哋對政權反感

公安令到有人唔敢著黑衫, 戴黑色口罩
我哋都可以令到保皇狗龜縮
令到佢哋自己噤聲

至於對唔對付保皇狗辦事處？

總之就不割蓆, 萬事小心

我地比也門好既地方係
唔會有軍隊周圍放炸彈「住」
佢地個陣個國家同虛設左無分別
有工返無糧出 死人傷人又極大量

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Push
Very agree with u

係後排挑釁完防暴，防暴沖上黎就轉頭走，交比勇武面對

武裝起思想比任何gear都嚟得重要

我只可以講香港人道德標準好高

同埋總有班會話失民意
比人話得多都心淡

因為人哋嘅Post就決定唔出 證明你嘅覺悟程度都高唔得去邊

今時今日係上街都有代價。
所有抗爭活動都有代價,只係代價大定細。比狗查牌係代價,比狗拉都係代價。
所以點解香港人慢慢都只會退返去不問世事。

係呀
留番比啲聖人出，打場機先

呢啲心態我理解, 但我唔會接受, 如果我係神,都只會救 想要自救嘅人

1956 Hungarian Revolution 都冇大台

係懦弱膽小，講藉口

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

南亞仔

心態唔變
俾你有坦克都冇用

我想駁....但駁唔到
大部份香港人想贏
但又唔想/唔敢付出代價

有邊個國家既抗爭唔係咁？
大家都係咁樣冒住槍林彈雨先有民主自由

你今日岀黎衝 可能死一百個
但你今日唔衝 他日清算就死一千個

如果聽到好多人話「放人」，咁即係搵人改叫「上前一齊救人」，咁樣會唔會好啲？？

因為和理非未必次次咁近前線或戰場，真係未必咁有意識。就正如啲人去某個商場等人，一般大啲商場會佔2條街，如果唔仔細到講街名，其實好難等人。

文宣上，將「只叫救人」，改「我地人多，一齊上前救人」，如何？（字眼可以再調整）。

會自己爬出嚟，放棄坦克

我地已經慣左平日安逸 連罪案都好少既和平世界 要人一下子進化到衝衝子基本上真心唔可能 何況年紀大少少個D已經有家室更加唔會同你博
好多人坐享其成 成日攞新聞打J

師兄又中

我諗好多人都係waiting for the act

另類泛民

唔受傷 兜過班狗打擊政權但又真係有用得返一招
全民長期三罷
但講就易 對家都開始封緊呢招 e.g.國泰
唉

照狗屋不痛不癢無謂做
係勁既 唔駛多人
30人 一人一飛刀 菜刀 較剪 飛完即撤

好似天水圍咁遠射煙花好撚過啦

晚晚俾人趕 真心無意思

係，個段時間都係訓唔到

要面對popo 💪🏻

所以話 奶閪焉用留鬚

個個都唔想死果個係自己，到最後享受成果，不過我都唔可以將標準越頂越高，到最後好似日本學運咁鬥犧牲得多，最後瓦解埋

尋日仲有好多 慢慢行 以為仲係8.5 三罷個陣咁
佢地未進化

當心理準備都未有嘅時候，不如唔好出嚟啦

認真 如果連反擊的心態都無 咁不如企係後面

要等人打救真係不如靠自己
去太子遊樂會埋伏幾日睇下係唔係有武警入去住
有證據有文件 有高層內鬼爆大鑊
爆到武警治港

先有不戰而勝既契機

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

簡單一句 呢種叫覺悟
前線人有覺悟既極少
睇下大陸大媽大叔一出場已經係勇武開打
香港人有暴力潔癖 所以難達成

不如一齊諗下
如何令"更多"香港人衝破心理防線

係要衝破心理關口 而家好多太細個 點個火好似好喱hea

無錯 唔好成撚日賴無裝備
當年阿富汗同越南夠同老美裝備成代差
咪又係搞到成損手爛腳 阿富汗直頭幫手收蘇聯皮

901 有唔少出車 力有出既 只係唔夠預期

然後每次出手做野
就有班叫做自己人既躝坦，搶先割自己蓆

做最好準備，做最壞打算

有D事實真係要面對 唔係好難會進步

問心，而家防暴郁D可以衝入屋苑上埋樓，和理非係咪可以鼓起勇氣頂住，甚至開自己度門收留抗爭者

沒有改變 哪有抗爭

因為香港人未夠窮未夠絕路

雖然明白，但做起上黎有相當難度。 你攻，佢地遲早會出真槍。香港人未ready 對抗會用真槍的黑警

巴打你講得一啲都無錯....香港真係仲有好多呢啲人...藉口多多 又話有包袱又乜又7！返到去睇片最叻就係話好嬲！見到啲狗就淨係識企後啲！
希望多啲人睇完呢個Post可以似返個人....

我都係咁覺得，大家就因為咁，互信不足，唔敢搏

推..勇和合一

又講多一次先 雖然講到口臭:

除左靠每個人自己落手落腳抗爭之外
冇一樣野可以成為你既救世主、救命符

包括任何塞鐵、機場，或者美國國會等等，
並非話冇用，但係救你唔倒，
唔會令你免左 唔駛面對Tear gas同警棍。

例如人權法，即使過左，咁會點呢？
林鄭會唔會落台？唔會，北京要撐佢就撐佢。
班高官識得轉走資產，
班黑警唔會少條毛仲會加人工 亦可以去歐遊同去日本。

當你到時發現呢個絕望真相，你好嬲，於是再上街反抗，
結果即係，等完人權法一大輪之後，你最後都係要上街，
最後又係會喺返返街頭，面對返防暴同速龍。

其實係冇任何分別，最後都係要靠香港人肯反擊眼前既黑警，
先會真正突破倒呢個樽頸位

同意，假如有一日成個中國從地球上消失，你哋覺得會有啲乜嘢情況發生？三萬個有槍嘅武裝分子會做啲乜嘢？會唔會慢慢坐喺度等你成立民選政府清算佢哋？如果佢哋攻入新政府總部宣布成立軍政府，到時你又希望點樣解決？

你哋夠膽企喺前線，代表你哋唔驚俾人拉同埋唔驚俾人打死，咁你地有乜嘢理由驚殺傷敵人？

唔對等武力你想點 對面永遠都可以升級

南亞仔睇得透過所謂香港人

到我哋有槍嘅時候，佢哋會有裝甲車

到我哋有裝甲車嘅時候，佢哋會有轟炸機

但係依家香港嘅問題好明顯係未去到絕對嘅武力差距，而係我哋多人哋10倍人都唔夠膽郁手打人

如果我哋有對等武力，其實由一開始根本就唔需要抗爭，我哋搵一萬人出嚟遊行政府已經嚇到瀨屎，問題係現實上我哋就係冇，而我哋又唔想做奴隸，咁只可以去諗點樣縮小武力差距

武力除咗裝備之外，仲包括組織度，士氣，訓練，對地形嘅理解，有好多野我哋根本有好大改善空間，至少唔好係夏愨道留超過半個鐘

同佢地講真係曬氣 到佢有半自動步槍 共產黨有遠程彈道導彈呀爭取民主自由 難怪連大陸仔人均月收入低於4000都有資格笑香港兼職過萬一個月既廢青

我相信大家既然有心抗爭，咁應該大部份人都相信中國共產黨政權遲早會瓦解，但係瓦解唔代表一天都光晒，相反係會伴隨着1,400,000,000人嘅動亂

睇吓敘利亞就知道，到時候深圳嘅難民同埋武裝分子會全面衝擊關口，香港警察會乘機控制香港，平民嘅食物同埋水比武裝分子控制。呢啲唔係危言聳聽，而係動盪時期時好基本推導到嘅情節。你同你嘅親人要生存，唯一一個方法就係你自己都變成武裝分子

好多次都冇攻, 一方面係心態問題, 但目的都係問題
冇一個佢地要攻嘅地方
俾到你頂住班黑警 甚至打走晒又點?
咪又係番屋企瞓覺
其實係要有個需要攻嘅地方先要攻
例如612 政總, 唔俾佢開會咁

一啲最基本嘅急救/製造土製武器/體力訓練/戰術同埋組織/連群結隊...嘅事情，如果我哋依家唔開始準備，到時都唔使準備，香港警察同廣州武警會幫我地準備埋（順便搶埋你條女）

如果係要撚狗，我諗每隔一個星期喺警察宿舍放一下燃燒彈有用過你一日圍10個鐘頭警署

我哋永遠無辦法改變香港警察喺香港唯一武裝力量呢個事實，就算新政府都一樣要以靠武力來統治

坦白講，如果冇咗駐港解放軍，香港警察嘅權力會比依家大得多

唯一嘅方法係：我哋要喺中國華南地區敘利亞化之前做好民間組織，同身邊嘅朋友或親人建立一小隊一小隊武裝力量，最基本有刀，燃燒彈，醫護，同埋一啲投射武器（homemade 嘅十字弓，彈弓，反曲弓，氣槍）

完全同意

大家亦都唔使一定覺得要由「打廢老」慢慢升級去「殺人」，事實上我哋現時面對緊嘅就係荷槍實彈嘅武裝組織，就算佢哋唔用嗰支槍，實際上都係已經威懾緊我哋，所以先至可以拘捕我哋再慢慢打死，如果我哋等到佢哋開槍射死人先至準備用有殺傷力嘅武器反擊，到時其實已經玩完

講得好中
點都唔肯面對要打狗既現實 不斷逃避
真係俾你揸到春袋都唔識用

事實上，如果淨係講藍絲同我地之間嘅實力對比，我哋根本上係可以一夜之間送佢哋歸西

我哋驚嘅係打完佢哋之後，黎增援佢哋嘅警察，驚佢哋羅友上面支槍，所以我哋唔應該諗點樣先對付完呢啲低級嘅敵人再去對抗有槍嘅警察，而係應該直接準備對抗有槍嘅敵人（包括武警公安解放軍)

push
聽日見

大家係前線可能都會留意到，佢哋防暴隊最後一排係有自動步槍，如果前面啲盾牌部隊同埋速龍小隊打我哋唔贏，其實佢哋係可以開槍

所以大家唔好再企係夏愨道，好似冷兵器時期咁同人哋對打，就算俾你衝到過去，你都唔會贏，直接開始研究現代人點樣打巷戰，其實比起你企喺夏愨道安全10倍

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

我哋唔夠膽打死廢老，因為我哋驚返到屋企俾人拉，去到差館之後俾人打死

咁但係其實我哋面對上門拉人嗰幾個差佬，又有冇D乜嘢可以阻止到佢哋或者威脅到佢哋唔夠膽R拉人呢？

而家一日未克服到驚狗, 唔敢打狗既障礙, 一日都唔可能有成果, 因為呢個係樽頸位黎, 而家主流既play smart行法已經到左盡頭, 有留意開既都應該發覺而家既行動為左降低風險已經去到越黎越威脅唔到共狗既地步, 有人話之後係商場搞, 但好認真, 咁做本質上帶出黎既message其實都係怕左班狗, 同埋班狗反對唔到你又點? 佢地派人去哂全港黨鐵站同現場伏人都可以嚇走唔少人, 到頭黎都係要正視番樽頸位.

塞機場點會冇用呀屌你老母

點會冇用呀屌你老母

香港人冇槍, 只可以靠外國幫我地
呢個係事實

就算香港人比人打死
香港人都會掛住翻工
打死人, 嬲
但革命, 不了

我屌你老母香港人應該點做?
對住共產黨
明明佢地係邪
我地係正
點解個天成日都幫住中共?
佢地就fatfat
我地就死撚晒

如果有神
我好想問你一句
如果我地有槍
但打輸左, 我認輸
但我屌你老母
我地乜撚都冇
但就打輸比個邪惡國家
你呢個乜撚野道理?

黑社會, 死唔去
中共, 死唔去
黑警, 死唔去
5毛, 死唔去
香港人就日日都出去受苦唔知為乜?
屌你老母呀?

答我呀

點解好人要死
仆街就唔撚洗死呀
就算全香港人一齊自焚
呢個世界有冇人理我地?
冇呀

唔好被人大到
推翻咗政權,所有政治犯特赦,3個月都唔使坐
齊心合力,真救人

如果你話路人冇裝備, 冇身手去救手足
咁聯合國呢屌你老母, 國際組織呢屌你老母
食花生食左3個月
連一枝水都冇派過過黎
摺撚左去啦
乜撚野國際法庭
一句話你唔係成員國就唔撚得
屌你老母全球唔包香港?
On9食屎大

根本香港人一早要有心理準備預期對面遲早會開真槍殺人, 講真, 當你威脅到共狗到一定地步就一定會行到呢步, 咁唔通而家全部人縮番入屋企唔再行出黎咩

果d成日話唔好升級唔好比藉口人開真槍既本身都on撚9都無倫, 一黎人地想升級從來唔需要我地比藉口佢, 二黎人地唔升級從來就只係代表我地威脅低到可以唔洗認真都收到我地皮, 用打機黎比喻班人既白痴心態就係: 唔好呀隻王入phase 2好撚難打架, 我地打到佢就入phase2 就好停啦, 唔好再打, 不斷擋同閃就算啦, 結果人地咪 phase2 都唔使入就收你皮

推翻?
香港人冇槍點推翻
現實D講
美國要幫都係愛莫能助
遠水不能救近火
就算中共比普選你
佢可以dq 可以種票 可以收賣 可以暗殺 可以用黨機器抹黑 可以派黑社會搞鳩天琦 可以唔委任你
屌你老母咁有普選同冇有咩分別?

有心理準備
但對面殺人放火金腰帶
但我地講緊有心理準備都已經係hard mission
香港人根本就好少少少少少少人會幫到手
全部食花生
全部翻工
機場巴絲又翻工
政府巴絲又翻工
冇槍, 羸閪到咩

再加多句, 而家唔開真槍係因為而家既情況係用棍都可以無傷打死我地, 如果因為驚左佢支槍就索性跪係度抱著頭, 咩都唔做, 唔諗可以點改善最後都係比人打死, 一槍打死你同用幾十棍打死你結果都係一樣係死, 但有D人就仲心存僥倖, 覺得而家比人用棍完全無傷咁一棍又一棍打緊都仲覺得:下一棍都未死得既, 都係唔好激到佢抆槍, 咁做就唔抵啦

係時候回帶

太多人都係未有心理準備

咩叫搵藉口同救世主？PLEASE ELABORATE

有意義

大家好留意下最近有咩新藉口喇，我見到好多呀

咩黑警其實唔係我地敵人，點都打唔贏 唔好打
(但其實根本冇真正打過，9成9係佢單方面打鳩你)

跟住又話唔好再打落去智取中共港共

其實每次都係咁，只要勇武個頭稍為起左少少，
但因為有人比人拉 比人打 (其實呢個係抗爭運動冇辦法避得開)，
就會有好多藉口、風向撚話:
唔好打喇，打唔贏架，請繞過黑警 智取撼動呢個政權啦！

結果由1997繞到2019
(泛民一早繞過黑警幾廿年，一早同美國有幾廿年聯繫)
再將會由2019智取到2046，

而想進攻既人，知道革命第一步就係首先要去衝擊既人，
就會比呢堆藉口同風向，吹到一早陣亡

仲有好多人唔敢面對

若然抗爭者一日唔敢攻，永遠只會無限loop:
比人打柒 > 然後你企遠左大叫黑警死全家 > 但黑警衝上黎你再光速跑走，有女仔同街坊跑唔切比人拉同打 > 返到屋企你好嬲 > 下次搵第二個地點再黎過，去xxx圍xxx局係冇用架 > 麻包袋 打狗救人！ > 結果到示威當日突然風向變成gear根本唔會夠警察勁 / 唔好打唔好送頭 / 下次先今次要留力呀手足 / 今次呢度地形好危，打條春 > 比人打柒 > ......

但係差佬唔係咁易打低…
再者出黎既人唔係個個都有面對差佬既經驗

其實每次都係出到來，無打到黑狗一條毛，成班人企起度（仲有啲女行得慢跑得慢），最尾畜龍都係清場，無數手足比人拉⋯⋯不斷loop，長期真係愈愈來愈少人

明既, 只不過唔易但都要去試
同埋唔好一有咩事就有堆閪人喺度衝出黎話人係送頭
因為果班人就係試緊

否則只會前日琴日今日既情景loop到落2046

大家十一加油

前線好似有意義過麻包。
不過呢，打杖唔係講意義，係講有無效。

老實，膽呢啲嘢無嘅話，就算100個人圍撚住佢，佢都唔會有事。

一日唔放下身段，一命換一命，個局面唔會改變。

最撚慘係，而家支那真係覺得狗已經攪得掂。唔洗出解放軍，唔洗攬炒。
咁仆街啦。

其實只要死一隻狗，拍片些牙，士氣就會大振。

破窗嘅嘢。

黑警笑住開槍
當我地係曱甴咁打
我哋就當啲黑警仲係香港人
呢個就係最大嘅差別
捉到都再虐待
我哋從來都唔夠膽重手啲對黑警

就係呢種喇。
殺一隻，捉唔到，就會有第二隻。

不過7月講到而家，我都唔抱任何期望。

麻包袋囉
敵人多就游擊。攪佢哋後勤。
要佢哋防不勝防，心理壓力大。

下下面對面打，但係一見到出槍出畜龍就走，一百萬人對10人都收檔啦。

hit and run?
push and run咋。

殺左先啦。嘈都係之後嘅事。

唔好俾位人入呢句有迴音咁滯。
好似唔咁做就唔會俾人入，自身完美。

而家個情況係抓爛塊面都未必贏。
你仲要顧呢顧路。
等收皮啦。

香港人已經無咩時間喇

yes, 今日見到大量手足被捉被打真係好心痛
其實係咪真係要諗下其他方法，唉

睇晒巴打既留言，同我既諗法可以話係一模一樣，不過我都知自己係冷氣軍屍冇咩資格教前線點做，唉

10月1過埋又如何 一日唔反撃 所謂永續抗爭咪即係出黎俾警犬出火

唉，今日班狗已經升級到即場武力解決被捕手足，唔怪得林奠話唔會再用新屋嶺，因為就算鏡頭下做都冇後果冇責任

講捨出去其實都只係肯捱下煙 有心理準備被捕 但對於點反擊仲未有心理準備 勇武只會隨住時間減小 大家要好好珍惜

三個月都唔反擊一來令形勢膠著，二來已經比正苦同黑警睇死我地武力唔會再突破樽頸，咁樣係壯大左佢地個膽繼續為所欲為，一冇生命危險，二打沙包殺人非禮老強冇追究仲有大量ot錢，三唔驚制裁因為佢地覺得佢地今次贏硬

push push!!!

槍炮都算, 唔講
比人拳月腳踢 都唔用返同等武力打返踐家 呢個係一個問題
升級絕對係必要

正所謂, 以攻為守。要拖長佢黎玩, 唔一定要守身如玉

前線手足唔反擊係其中一個越打越起勁既原因之中，正如欺凌，你欺凌一個唔反抗既人只會越做越過份，因為根本冇後果同埋武力係權力既一種，用開左係會上癮，唔好諗住自己係和理非就唔會有事，四個字：殺紅了眼

真話永遠最難聽

一句講哂 香港人太錫身 我自己都係 怕比人拉 一拉就幾年 淆底

P

第1次出去俾黑警打

第2次再出去唔係應該要有心理準備係還拖落重手㗎咩

推..

唉屌又中

10 1 全面進攻

要明白見到狗唔走係需要好大勇氣，始終仲有好多人有包袱

好耐之前睇過
當時正皮左
但心態上都係唔明應該要點

今日終於明
佢地一攻過黎就用火魔法
而唔係不斷退

推2

人地會全國擺工
香港d大人攬撚住份工
要d後生仔去衝

係，要有抗爭既決心

成班低端街頭爛仔到處縱火破壞，你地沉醉上街入比一層次武鬥，對社會毫無貢獻。邊個當權，你地低下生活都唔會有任何改變，因為政治一血是有錢人玩意

你條支那人折墮到做五毛仲好意思講

一個月之前已經有台仔咁講過, 話而家香港班狗咁猖狂根本就係香港人自己縱出黎, 睇完完全駁唔到

根本香港搞成而家咁就係港豬港奴縱容而成，你唔反抗既or 反抗得細細力港共支共緊係不斷食住上，綏靖政策永遠係失敗，歷史唔會錯

舉住民主旗號就有得永續議席
唔呃你班港豬呃邊個

唉，飯民班老屎忽係人都知道係千古罪人黎架喇，而家都仲有d 陰魂不散既味道，但而家非常時期，我地唔好再深究呢樣野了，呢一刻一定要齊心先

所以10.1一定要齊心升級

而家升級已經唔單止係要令對家跪低, 更係自保必要既手段, 係中小學果陣見親D比人恰得最撚慘既都係一開始人地搞佢果陣一路唔還手/毛手毛腳好撚驚青咁打一拳半拳既人, 恰佢果班D心態都好似而家班狗咁, 一開始只係串下幾句, 推下佢, 之後人地唔反抗D手段就越黎越痴線, 而有D人其實平時係班度都叫講得埋無咩野, 但對住果條友真係好似變撚左另一個人咁, 兇殘到嚇撚死人, 而比人恰果班一路唔反抗最後都係無好下場, 好多最後唔敢番學退埋學, 但我地今次係無呢個option

巴打講得好好，人性就係咁邪惡，總之大家一定要記得，一有打人果個一定有被打果個，一隻手唔會怕得響，二唔好再分和勇，事實係班狗眼中係冇分別，大家出去既話真係要齊上齊落，三武力即權力，權力會令人上癮同腐敗，唔好諗住對家會自行收手，而家既情況佢地而家去去到我地要死清光先安樂

20個人每人掟50次磚？
定係1000個人每人只掟一次？
何者威力強大？

冇殲滅敵人的意志！

係對抗黑警依方面未進化

香港人怕犯法怕死 , 仲有暴力潔癖同條命唔夠賤
永遠都係口頭傷心口頭憤怒 , 上網睇直播當自己有参與
以為條濕9法案係萬能, 俾藉口自己怯懦

一開始就已經係一場戰爭！一直唔接受唔個事實，作出相應的反應，點會贏？冇可能唔死！

噢

一模一樣既藉口 留力撚又出現喇
又帶風向 幾個月黎不斷一樣咁loop

好快變環保post架啦

因為永遠都會有藉口撚 吹風話今次留力

下次又下次留力

下下次又下下次留力

留到2046就會話抗爭係好多年 正常 唔駛心急

結果到香港變撚埋新彊咁

到時佢害死人 自己又死撚埋啦

一鼓作氣，再而衰，三而竭
再唔反守為攻
大家真係可以等輸

樓主講得好好
我再補充一樣野
香港人永遠逃避緊一樣野
係共產黨

唔想面對 覺得好絕望
但事實上佢一步都唔會讓
呢樣野大家都知
大家都唔願意面對
由第一日開始 就只有一條路

正想搵番個post

武運亨昌早d休息

真啊
所以陣地戰根本打唔過
每場陣地戰結果都係手足比人拉 比人打
popo就一條毛都冇少到
邊有人咁蠢打場必輸既仗?
唔改變心態既呢個process只會不斷loop

唉屌樓主我依家先睇到個po，我完全明，好多人都係好撚天真好撚完美諗件事，覺得黑警唔會亂咁拉人㗎

我屌啦，黑警由day 1開始做嘢已經唔便理由㗎喇！6.9晚係咁，10.1都會係咁！醒啲啦！

:印度好多强姦事件呀
:印度係咁㗎啦 有咩咁出奇

次次示威都俾人打到仆街 國際社會遲早睇到麻木
如果有一次係狗被示威者打返轉頭 國際社會先會對香港人另眼相看 可惜香港人只係想玩cosplay 咁我寧願佢哋唔好出嚟
每次都輸50比0嘅球隊 我諗唔到支持嘅理由

推

就算唔攻都唔可以逃

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

推，竟然無論點都要面對班狗，點解唔挫一挫班狗銳氣？

留力撚又出現喇

欣賞樓主啲小氣，同時要打破呢個抗爭deadlock

出面又開始吹留力風向
唉

和理非"筆舉"啦

香港人好難會有打返狗轉頭嘅覺悟，個個都係站喺道德高地，衝破唔到心理關口，只係識嘴炮，講就天下無敵做就

又要推上黎lu
因為出面又極多新藉口

慘咯 我都估唔倒

繼「星期五晚警察好似少咗人係計」 之後，
最新藉口係「今晚勇武停 否則影響人權法」
所以等多一個禮拜先

唔該班人唔好咁撚蠢，
人權法通過與否，
同爆黨鐵或者勇武抗爭係完撚全冇關係。

佢地一個二個都唔記得左，
外國最多有人講過下成立臨時政府會出事，
從來唔係勇武。

勇武唔停 = 人權法過唔倒 = 今晚開花唔好再爆，
係好突然出現既風聲，
而18區開花喺星期五晚 明明先極成功，

幾日前大家仲話「蒙面法一出 香港人就起義」，

結果呢？結果係18區令敵退，你地以為係局
求撚其吹話勇落去人權法會唔過，你地信

明明已經捉到鹿去到埋牙等贏果刻，
你地放低隻鹿，返屋企話勇武停，唔好脫角，
唱返一個禮拜歌

我真係希望你地唔好咁咁易受人擺佈。

其實，
真正可以贏就係保持開花，唔裝修藍絲店，冇問題，
但咪修黨鐵同政府合署囉，咁樣影響人權法條春咩。
跟住聽日咪三罷，到聽日想唱歌咪唱飽佢。

點解有人係都要話今晚唔好勇武呢？
點解格硬吹到今晚勇左會影響人權法呢？
點解早一兩日又話敵退走係計，唔好再勇武呢？

有冇留意，任何講法，講極，
都係離不開一樣宗旨呢，就係：
叫你停手，你乖乖地唱下歌先好。

呢種msg邊個最鐘意講呢？咪政府囉，
「和平理性表達意見我地先可以對話」。

好明顯架其實，明唔明呀？自己帶腦諗一諗啦。

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

十月一夢發
見到黃大仙俾防暴幾個tg推兩推就逼到入邨
之後有手足問有無人打波得十個舉手
根本大家都無決心去面對黑警
但又帶晒full gear
想當日612大家最勁都係n95加眼罩
但已經會衝上去同防暴對抗
依家好似去左抗爭嘉年華
帶完豬咀防暴推兩下就雞孩狗走
如果真係連守既都唔禁不如帶返普通口罩
起碼等前線手足知道有幾多人真係會對抗黑警

熱火后

無得救

已經盡力 仍然感到無力

根本7月果陣果種勇武己經冇左,大家而家真係和理非式對popo
所以popo就更加囂張咁搞市民

我等緊參議院vote out 人權法

其實睇得出美國既態度，根本未有準備同中國開拖
起碼仲有50%人選擇奶共或者唔知死到臨頭。

話攬炒既人其實係咪心理準備好攬炒？

我一早講左
勇武先係用黎同政府講數用
和理係做比外國人睇ge公關

和理有咁可憐得咁可憐，差老攪和理，勇武越出師有名
外國更多人撐。

勇武有咁大玩咁大
港鐵停 裝修 火魔法
事實證明政府開始驚 亦係咁 有傳中央3月換特首

其他淺黃 幫下手罷食罷買 幫下推下行動post

要逃避真春袋到幾時?

真係岩
唔應該驚班狗
應該係班狗驚我地

香港人反抗係我呢世聽過最好笑嘅笑話
宜家逃避係可恥兼冇用

南亞仔做咩改名

依家都係

請勇武幫手製定一套打狗棒法

其實不如咁
以後當人權法已經通過唔到
咁可能仲會衝得更盡

思想武裝

而家係做乜都拉,屈左你犯法先

大家一齊升級

最撚簡單罷食都唔做
上咩前呀
都係準時返工

Agger

推 出面叫人唔好衝

重要死幾多人，香港人先識諗

而家香港人平均身家都幾百萬

個個身嬌肉貴 仲有咁多人肯出黎算係咁

所謂游擊都冇擊就走

拎住錢入集中營香港市

Tui

推 尋日正正又係咁樣
證明我地呢兩個黎都係無乜進步

人權法既出現令好多人有個希望
但亦都令成個運動倒退
好多人唔知自己原來將個希望變左奢望
奢望緊人權法會令777或者黑警收手
人權法到而家為止既好處我諗到既由大量dq變到淨係dq之鋒一個
但壞處令到運動無左個焦點 以前會對住個春袋黎打 而家淨係開花開花又開花 根住就話咩核彈咩送子彈 妄想緊美國佬見到一定會好心痛
人權法係一條戰線 但唔係依賴